170高 65kg D cup 點睇

太肥？定微胖？
有無人覺得還可以接受
或者鍾意呢種身型嘅女仔？
noted: 樣是ok的

利申 準備減下

有無圖？

無

冇圖就唔好戇鳩

無圖點討論？

運動型？

no
肉肉型

咁樣問得姐是冇乜人追啦
仲有咩好討論

無圖你話你塊閪識發光都得啦

175 59 kg 巴 參考下

我自己就接受到既，女仔有肉地好過瘦，古銅膚色或者白白地都吸引

利申 有人追
但啲仔瘦過我

呢種身型對我黎講Ok wor
174cm高肥巴

冇圖點討論呀
你cut頭咪貼囉
屌 65kg 你估你好索咩

從來無覺得自己索
純粹想睇下啲巴把尺係邊

算唔錯啦，鐘意既咪做返少少運動令自己身型firm d。

多謝你鼓勵
我會俾心機

下身圖

話之你100公斤啊 外形先係重點 所以冇圖討論唔到落去

我鐘意哩d類型

成班 冇眼睇

咁你就諗下係你肥定d仔瘦啦
同埋瘦底D cup就叫大波
肥西D cup個啲叫脂肪

你減既原因係為左迎合大眾口味定係健康？

知道自己肥 所以咪話減囉
仲有肥底瘦底啲波都係脂肪囉
未讀過bio嘅google到你

d cup 肥仔波

其實不嬲有做開運動好健康
但係社會覺得瘦就是美

170女仔 60叫正常 57叫瘦

唔駛真係太過投放放精神同時間去專心減肥，正正常常一個星期有運動下就夠。

話就話男仔重視對方既身型樣貌，如果真係長遠交往的話，其實有好多野重要過外表。

未讀過bio嘅google幫到你

唔講唔知

做返自己啦
靚唔靚係你身邊嗰個覺得靚咪得囉

170女太高
不了

女人d logic都有問題
咁你想睇下把尺 都要有得討論先得架
170 65kg
屌 身型都分好多種啦
鳩知你邊種呀？
唔知咁點答你呀？
叫你cut頭貼圖 或者搵d類似
又ee哦哦
都岸鳩
以為自己dcup就扮女神
收皮啦
圖都冇張
屌

香港人壓力真係大

真心睇樣 瘦底大波柒頭邊個要

60kg我都接受到

如果高又樣唔差 重少少都應該有market

你又啱

咁矮 條女都重磅過你

講得呢句你高極有限

咁大個肥仔波
我90kg都係得B咁上下

香港女人真係雞

係因為我鐘意細細粒可愛型既女

唔係運動型姐係肥囉

Hello 無圖

喱個身型差唔多啦 應該幾可愛
me 183 70kg 點睇？

185高 80kg 20cm 點睇？

冇圖你話點睇啦

唔知你會唔會想同個大你差唔多10年既男仔純文字傾

圖都無點知你d肉分佈起邊

傾下？ wechat? 同你差唔多鍾意郵下集 特別鍾意高妹

骨架，身腳比例都好重要喎